［警世］國家機器已經拎緊你DNA 住 黃大仙 屯門 觀塘 油尖旺嘅手足入

前幾日返到屋企樓下，見到一大堆保護衣人喺到派樽，我都奇怪好地地驗乜春
拎上手一睇
华升诊断中心

屌你老母殺到堆身

推

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

我拎都冇拎
但係老母老豆拎

大家留名還留名 記住唔洗留自己住邊

成枝野插落屎眼交返比佢

老豆拎咗 dum撚曬落垃圾桶

貪小便宜既港燦

不如一人一份然後丟撚咗佢 睇tvb話唔駛登記都攞得

死基佬

你以為屎眼冇dna 咩

點解好似係個輻射logo?

推！

push

Push

Up

笑死
驗到屎直入犯罪型人格dna庫嚴厲監視

可唔可以攞完又唔交？

樓下咁多白鴿
都唔知有冇武漢肺炎
撩啲屎驗下好

全民杯葛

篤清水

梗係搵隻狗篤佢哋口水啦

Gay test...

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

比d狗屎佢

邊度有 想拎比屋企隻貓驗吓

比隻狗嘅口水比佢

約隻狗食飯果陣記得留佢啲口水

屌

換人地果D

其實真心問，點確定樣本係本人

入鯡魚罐頭汁，搞掂

聯署支持封殺微信同TikTok

邊食得落

去M記拎啲二手可樂比佢驗咪得
食紅店食得咁開心

可以 唔洗登記

同隔離交換 有冇用

公司一定要驗

可以點做？

買條魚，刮d潺落去。

比左包咁既野黎

係華大？

咁大家見到要攞啦

去M記拎啲二手可樂比佢驗

太空卡，留電話
中咗覆你用完即棄
其他資料寫呢有乜用
中咗嘅去私家驗多次

Push
唔洗透露

攞嗰陣戴定手套，盡量杜絕一切佢攞到你嘅DNA嘅可能性

prentice

姐係直接送中？見到間公司係d咩dna？

無咁多口水